{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484599?place[place_type]=GID&place[gid]=2484599&place[latitude]=38.1491485372&place[longitude]=128.2575265998&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 백담 여행"
    },
    "text": "新兵教育隊から10分の距離に位置するこの宿はホテル式寝具類を備えており、客室内の禁煙基準を遵守する必要があります。 客室の整理が終わったら、退室点検をペンションのスタッフに連絡してください。 入室は15:00から、退室は11:00までです。 バーベキュー施設の利用料は2人基準で20,000ウォンで、追加人数は5,000ウォンです。 バーベキューの使用時間は18:00から22:00までで、屋外バーベキュー場でご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 幼児および乳幼児の基準人数には追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 スパ利用客室は有料で利用でき、入浴剤や花びらなどの浮遊物の利用は不可能で、洗面用具はないので個人で持参する必要があります。 調理が可能な客室は特室スパの他に共用の調理場をご利用ください。 駐車は無料で、屋外プールは夏季のみ運営され、天候や状況によって使用できない場合があります。 食堂、共用調理場、カフェ、ビリヤード場、ネットカフェ、セミナー室、コインカラオケなどの付帯施設の利用料金は有料で、現場でお支払いください。 宿にはスパ、ジェットプール、IPTV、Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場、カフェ、共用キッチンがあります。 追加人数はペンション管理人と相談する必要があり、追加人数には宿泊をしなくても含まれます。 ペットは同伴入室が可能な店舗以外は無理です。付帯施設の利用には追加料金がかかる場合があります。 この宿泊施設の運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合がありますので、この事に注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿は新兵教育隊から10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の禁煙基準は何ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙となっておりますので、禁煙をお守りください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から、退室は11:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人数は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18:00から22:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児や乳幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児や乳幼児の追加料金が発生いたします。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "スパ利用客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "スパ利用客室には有料で利用できる設備があります。ただし、入浴剤や浮遊物は利用できず、洗面用具はご自身でご持参ください。"
        },
        {
            "question": "調理が可能な客室はありますか？",
            "answer": "調理が可能な客室は特室スパの他に共用の調理場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営されますが、天候や状況によって使用できない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように支払うのですか？",
            "answer": "食堂、共用調理場、カフェ、ビリヤード場、ネットカフェ、セミナー室、コインカラオケなどの付帯施設の利用料金は現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿にはスパ、ジェットプール、IPTV、Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場、カフェ、共用キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "追加人数についてはペンション管理人と相談する必要があります。追加人数には宿泊をしなくても追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるのは特定の店舗のみです。また、付帯施設の利用には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設の運営ポリシーによって基準人数や追加料金は変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 712
    }
}